\documentclass[letterpaper]{article}
\pagestyle{empty}
\usepackage{longtable}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
% phpMyAdmin LaTeX Dump
% version 3.3.7deb5
% http://www.phpmyadmin.net
%
% Servidor: localhost
% Tiempo de generación: 24-01-2012 a las 02:33:50
% Versión del servidor: 5.1.49
% Versión de PHP: 5.3.3-7+squeeze3
% 
% Base de datos: 'flu2009'
% 

%
% Datos: pregunta
%
 \begin{longtable}{|l|l|} 
 \hline \endhead \hline \endfoot \hline 
¿Cúales de estos síntomas  & Dolor al tragar \\ 
se te presentaron? & Dificultad para respirar \\ 
 & Debilidad \\ 
 & Diarrea \\ 
 & Vómito \\ 
 & Dolor de articulaciones \\ 
 & (coyunturas) \\
 & Dolor muscular \\ 
 & Irritación de los ojos \\ 
 & Tos \\ 
 & Dolor de cabeza \\ 
 & Congestión o escurrimiento nasal \\ \hline 
¿Tuviste fiebre? & Entre $38.5\,^{\circ}\mathrm{C}$ y $39\,^{\circ}\mathrm{C}$\\ 
 & Más de $39\,^{\circ}\mathrm{C}$\\ 
 & Sí tuve fiebre, \\
 & pero no sé que temperatura tuve. \\ 
 & No \\ 
 & Entre $38\,^{\circ}\mathrm{C}$ y $38.5\,^{\circ}\mathrm{C}$ \\ \hline 
¿Hace cuánto empezaron estos síntomas? & Hace siete o más días \\ \hline 
 & Hoy \\ 
 & Ayer \\ 
 & Antier \\ 
 & Hace tres días \\ 
 & Hace cuatro días \\ 
 & Hace cinco días \\ 
 & Hace seis días \\ \hline 
¿Estuviste recientemente con alguien que & Hoy \\ 
 que tuviera síntomas muy parecidos & Ayer \\ 
 a los tuyos? & Antier \\ 
 & Hace 3 días \\ 
 & Hace 4 días \\ 
 & Hace 5 días \\ 
 & Hace 6 o 7 días \\ 
 & Hace más de siete días \\ 
 & No recuerdo haber estado \\
 & con nadie así recientemente. \\ \hline 
Si alteraste tu rutina,  & Ninguno \\ 
¿Por cuántos días? & Uno \\ 
 & Dos \\ 
 & Tres \\ 
 & Cuatro o cinco \\ 
 & Seis o Siete \\ 
 & Más de una semana \\ \hline 
¿Faltaste al trabajo o la escuela & Sí, un día. \\ 
a causa de tu malestar? & Sí, dos días. \\ 
 & Sí, tres días. \\ 
 & Sí, cuatro o más días. \\ 
 & No \\ \hline 
¿Fuiste al médico? & Sí, dijo que tenía gripe común. \\ 
 & Sí, dijo que tenía influenza estacional. \\ 
 & Sí, dijo que tenía influenza AH1N1 \\ 
 & Sí, dijo que tenía otra cosa \\ 
 & Sí, pero no me antendieron. \\ 
 & No, no fui. \\ \hline 
¿Cuáles de estos medicamentos te recetaron? & Ninguno de los anteriores \\ 
 & Amoxicilina (Amoxil, Amoxifur, etc.) \\ 
 & Claritomicina  (Klaricid, Neo-clarosip, etc.) \\ 
 & Eritromicina (Eritropharma-S, Trofarma, etc.) \\ 
 & Gentamicina (Garamicina, Garamsa, etc.) \\ 
 & Doxiciclina (Vibramicina, Genobiotic-doxi, etc.) \\ 
 & Cefotaxima (Fotexina, Biosint, etc.) \\ 
 & Otro antibiótico \\ \hline 
¿Y de éstos? & Ninguno de los anteriores \\ 
 & Amantadina \\ 
 & Rimantadina \\ 
 & Oseltamivir (Tamiflú) \\ 
 & Zanamivir (Relenza) \\ 
 & Otro antiviral \\ \hline 
Te hicieron análisis de laboratorio & Influenza tipo A estacional \\ 
y con ellos te dijeron que tenías: & Influenza tipo B \\ 
 & Influenza tipo AH1N1 \\ 
 & Otra cosa \\ 
 & No me hicieron análisis de laboratorio \\ \hline 
 \end{longtable}

\end{document}