\documentclass[letterpaper]{article}
\pagestyle{empty}
\usepackage{longtable}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\begin{document}
% phpMyAdmin LaTeX Dump
% version 3.3.7deb5
% http://www.phpmyadmin.net
%
% Servidor: localhost
% Tiempo de generación: 23-01-2012 a las 23:40:36
% Versión del servidor: 5.1.49
% Versión de PHP: 5.3.3-7+squeeze3
% 
% Base de datos: 'flu2009'
% 

%
% Datos: pregunta
%
 \begin{longtable}{|l|l|} 
 \hline \endhead \hline \endfoot \hline 
Sexo & Masculino \\ 
 & Femenino \\ \hline 
Año de nacimiento &  \\ \hline 
Mes de Nacimiento &  \\ \hline 
¿Cúal es tu estado civil? & Casado / Unión Libre \\ 
 & Soltero \\ 
 & Viudo \\ 
 & Divorciado \\ \hline 
¿Cuál es tu máximo grado de estudios? & Ninguno \\  
 & Primaria \\  
 & Secundaria \\  
 & Preparatoria \\  
 & Universidad \\ \hline 
Principal Ocupación & No trabajo, estoy jubilado ó pensionado \\ 
 & Trabajo en casa (incluyendo amas de casa) \\ 
 & Incapacitado para el trabajo \\ 
 & Estudiante \\ 
 & Maestro, investigador o académico \\ 
 & Trabajador agropecuario (agricultor, ganadero, etc.) \\ 
 & Trabajador industrial o de la construcción \\ 
 & Conductor de medios de transporte o \\ 
 & maquinaria móvil \\
 & Vendedor ambulante \\ 
 & Servicio al público (vendedor, mesero,  \\ 
 & cocinero, cajero, limpieza, etc \\
 & Trabajador de las fuerzas de seguridad o  \\ 
 & fuerzas armadas \\
 & Trabajador del sector salud \\ 
 & Otro \\ 
 & Trabajador administrativo que no da \\
 & servicio directo al público \\ \hline 
¿Qué medio de transporte & A pie \\ 
 utilizas usualmente? & Motocicleta o Bicicleta \\ 
 & Automóvil o Taxi \\ 
 & Transporte colectivo (autobús, metro, etc.) \\ 
 & Ninguna \\ \hline 
¿Con cuántas personas & 1 \\ 
 compartes casa? & 2 \\ 
 & 3 \\ 
 & 4 \\ 
 & 5 \\ 
 & más de 5 \\ \hline 
\newpage
¿Con cuáles de estos animales & Cerdos \\ 
estás en contacto  & Aves de corral  \\ 
frecuentemente? & (gallinas, guajolotes, patos, etc.) \\
 & Gatos \\ 
 & Pájaros \\ 
 & Perros \\ 
 & Otros \\ \hline 
¿Con qué frecuencia haces & Menos de una hora por semana \\ 
 ejercicio físico? & Una a cuatro horas por semana \\ 
 & Más de cuatro horas por semana \\ \hline 
¿A qué tipo de médico puedes  & Ninguno \\ 
ir más fácilmente? & IMSS \\ 
 & ISSSTE \\ 
 & Pemex \\ 
 & Secretaría de salud \\ 
 & Sedena \\ 
 & Marina \\ 
 & Privado \\ 
 & Otro \\ \hline 
¿Recibiste la vacuna  & No \\ 
para la influenza? & Sí, en una campaña de vacunación en mi trabajo. \\ 
 & Sí, por recomendación de mi médico. \\ 
 & Sí, porque pertenezco a un grupo de riesgo. \\ 
 & Sí, por alguna otra razón. \\ \hline 
Típicamente, ¿Cuántas veces  & Entre dos y cinco \\ 
te resfrías al año? & Más de cinco \\ 
 & Menos de dos \\ \hline 
Padeces: & Enfermedades respiratorias crónicas \\ 
 &  (asma, enfisema, bronquitis, etc) \\
 & Enfermedades cardiovasculares  \\ 
 & (hipertensión, arritmia, etc) \\
 & Diabetes \\ 
 & Otra enfermedad crónica \\ \hline 
¿Eres fumador? & Sí \\ 
 & Ocasional \\ 
 & No \\ \hline
Muchas veces, cuando estás enfermo & Uso acupuntura \\ 
 ¿Haces alguno de los siguientes? & Voy con un médico \\ 
 & Me automedico \\ 
 & Tomo lo que la persona de la farmacia me indica \\ 
 & Uso homeopatía \\ 
 & Uso herbolaria o remedios caseros \\ \hline 
¿Perteneces a alguna  & UNAM \\ 
de estas instituciones? & IPN \\ 
 & otra \\ 
 & UAM \\ 
 & UACM \\ \hline 
 \end{longtable}

\end{document}
